你甚至可以说我们一直都在产生幻觉。 我们的大脑存在于一种“受控幻觉”的状态中。马修·休特森2021年8月25日，麻省理工科技评论 
 那个周末，她开始产生幻觉，这是她发烧和缺氧的症状。 一名邮政工人恳求加强COVID-19防护。 结果她在医院里住了六个星期。 |作者:Maryam Jameel | 2021年7月16日| 
 马基的父亲里德说，马基会继续产生幻觉，喋喋不休地谈论他最喜欢的足球运动员，或者蝙蝠侠电影中的某个场景。 美国在大流行期间是如何辜负残疾学生|汉娜·纳坦森，瓦莱丽·施特劳斯，凯瑟琳·弗雷| 2021年5月20日|华盛顿邮报 
 我确信他是产生了幻觉，但后来我也看到了，电话线从边缘延伸到走廊的小道。 一对父子在大峡谷的背包旅行是对冒险的介绍约翰·布里利2021年4月9日华盛顿邮报 
 我从农贸市场买了一只漂亮的鸡，当我看到37美元的价签时，我以为自己产生了幻觉。 爱、孤独和我冰箱里的鸡Elazar Sontag | 2021年2月9日|食客 
 这一集就像《圣诞颂歌》一样，奥利弗开始产生幻觉。 箭侠“三鬼”简介:闪电侠来了! 阿加德总理2013年12月12日每日野兽 
 一天晚上，当他照镜子时，他开始产生幻觉，他看不见自己的肉和骨头。 《每日野兽》2011年5月8日|《每日野兽 
 要在一定距离内起作用的标语牌必须使用鲜艳的颜色; 悲情需要产生幻觉的形象。 Stefan Zweig 
 我承认我没有义务与这些幻想的凡人讲理; 我只是用嘲笑来对待他们。 自由思想之花|